市民元朗報警 警方cut線

市民元朗報警 警方cut線

黑社會 香港警察 互相合作

睇清楚香港社會啦

黑警黑警 黑社會同警察合作

和理非？ 俾人打到仆街喇

上街俾警察打

落街俾黑社會打